屌那星，asics 跑鞋幾時變左做MAIN IN CHINA

仲諗住日本制買返對，依家鳩都縮

唔係made in china 咪得lo
中國市場咁大 main 佢有幾奇

Made In 支na左好耐啦，染頭

Iphone夠made in 支那啦

咁你買唔買呀仆街仔

咁你買唔買先

main in china 姐

仲諗住美國制買返部，依家鳩都縮

屌你自己陽委就賴對跑鞋

中國造都算中級嘢 人工都嫌中國貴

宜加比哂越南造

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

係...